歐美主流樂壇集中討論區4

各位大家好，依度係歐美流行討論
此貼主要關注主流樂壇的歌手，歌曲，Gossip，排行榜，以及各種數據/樂評
歡迎各位過黎進行交流及提供資訊

上一個POST:

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

Itunes/Radio/Spotify/Youtube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

最後有請世紀Woke pop天后凱蒂·派瑞熱舞迎新貼!

留名

Jed btw之前有好多fans笑佢係T （Les嗰啲）

...Ready For It? #4
佢從來都未flop過🐍

究竟佢會係宣傳定坐正

我唔明

promotional single vs single

我指係我唔明點解會上到#4

因為我聽果時可能病緊，覺得佢好嘈

hi

我認得你係上個post咁講
Btw你個D係咪stand for 如果係既 我識你

Radiohead - Lift

你仲有我地呢班little monster啊

I've got a hundred million reasons to walk away
But baby I just need one good one to stay
你仲有Christian同我地呀

曾經有段時期好灰
都係聽Gaga啲歌令自己好過啲
佢啲歌感染力真係好強
希望lm可以令佢起返身
利申 8年死忠

Rainbow: 童心未泯的治療之旅:

B+

假如要用一組詞語去形容最近流行樂壇趨向，大概應該就是「自省」吧，的確，那些陪伴著一個十年的藝人們都開始步入去一個新的階段，在這段時間中，我們聽到了Lady Gaga在跌倒過後給予歌迷的心靈雞湯，Beyonce在情感危機中找到一個個關於女性，種族的問題缺口，Justin Bieber在一大堆冷冰冰，空虛的素材中半懺悔的向歌迷呈現出最真實(空虛)的自己，Lorde則在綠光眩目的派對中慢慢清醒過來……

所以如今排行榜的曲目如此無聊也不是沒有原因，因為有號召力的藝人都紛紛處於完善/療傷自己階段，幸運的是質素都沒有因為改變而急降，不幸的是當中有很多人物都丟失了當年在排行榜的統治能力，取而代之的就是聽起來不太理想的新一代藝人(Ed, The chainshiter, Shawn)，你能想到他們各自有什麼作品是值得在流行樂壇上名留青史? Shape of u? Closer? 所以在這個不太百花齊放的流媒時代，來張個人色彩的作品也沒差吧!?反正都FLOP，FLOP得有骨氣點吧。

於是乎，這個「治療」的命題落在這位「電音女皇」身上好像是一個合情合理的走向，當然，到現在我依然把它介定為「唱片公司惡意營銷手法」，你覺得他們(唱片公司高層)真的沒有想過那件官司是一件可以「消費」的事嗎? But Still, This is a good Record。

首先一反往常，整張作品最不應該出現的，應該是Boogie feet and Boot，它們聽起來並沒有什麼問題，同時也聽起來最像她以往的作品。前者在大結他以及一些出奇不意的小音效中詮釋了她髒亂路線小Dance track，既有Blah x3的俏皮，也有Warrior裡面的搖滾之心。而Boot則是對自己擅長的技巧，各方面都狠勁有力的插中流行核心，我都想到Bebe Rexha來唱面孔會變得有多猙獰。

但兩首歌在這張以「療傷」為主的作品都顯得很格格不入，一來它們並沒有前半段的Hit and Hit來得如此起勁，二來它們都只是裝飾(掩飾)自己並沒有大家所想的脆弱，但在Boot之後放了一首向母親致敬的新舊激情Duo曲實在斷裂感太強烈了。

但除此之外，其餘曲目都是出現得合情合理，就算寫得最爛的Finding U都在裡面變成了一個「情緒緩衝」的過渡曲目，很好的拼合了前半段充滿張力的情緒pop hit及下半段「小童田園樂」的療傷氣氛。

開場到Praying就是上半段，Bastards的縱情acoustic樂中聽到她想向P!nk靠攏的傾向，當然成品沒有後者好，But Nice try。Let Em Talk/Woman/Hymn三首都是專輯中幾乎「向外」的Rock Song，Let Em Talk在大結他中對Loser邊緣人士最用力勉勵，而且她這次終於找對了人Ft，Woman是從rockabilly及Sassy Horn中擺出自己對「女權」最直接有力的理解及宣言，Hymn之後再談。Praying則是她情感/成品中最混亂的Ballad，雖然處處都是擦球邊的控訴漫罵，但就作為一首引入「療傷」段落的作品，它倒是有種「氣盡了」的情緒發洩傾向，不過不失吧。

除了Finding U, Boogie Feet, Boot不談，下半段卻是真正的重點，Rainbow是Miley Cyrus丟失了的堅強純真，除了那些刺耳的「呻吟」之外，整首曲目各方面都非常不錯，而Hunt U Down則是除了DUO曲之外最Root的作品，而Old Flame則像Lana在Lust for life中的Stevie Nick合作歌一樣，意料之中的好，Dolly姨縱橫樂壇多年(比娜姐還要久)依然寶刀未老，除了Kesha有點用力過猛之外都沒有過多惡俗的東西，Godzilla則是最簡單同最悅耳的，而Spaceship則是用科幻收尾包裝下一首鄉村曲加念白造就出本年少見漂亮的收尾。

單純從音樂上而言，你可以把它放到跟Joanne一起以「根源」作核心的流行專輯，但在意境上，兩者又很不同，Joanne是Lady Gaga在名利場摔個狗屎後的自我質問以及「回歸那個最初的自己」作為配方而進行屬於自己的「人格治療」。所以即使Million Reason聽起來是那麼動人，卻總是有點野心滿滿。但Kesha比Gaga不同的是，她對摔狗屎後的世界，不是鄉郊地區人事錄式的鄉土言情劇，而是一個純真無比的童趣世界，在這裡，她用各種顏色的蠟筆填滿了整個世界，不讓別人奪走自己的「魔法」，失意過後會找到屬於自己的「彩虹」，童心未泯的「哥斯拉」，剎那間，她變成了一位小女孩，吵吵鬧鬧的把自己的世界建構起來。

看到這裡你可能會講，你這樣誇法兒歌都變神曲!?當然「童心」只不過是一個治療的工具，把世界修飾得七彩繽紛只是一個手法而己，但當一切都該好好談過，好好的回顧過後，用了一個聽起來很Lana Del Rey的手法去完結專輯，雖然有點俗，卻很誠懇啊，聽完我都不禁打了以下的潮文:

「在一輪童稚而不失真實性的掙扎解脫之後，她為自己創造出一個夢一般的結局，乘上了一艘通往nowhere的飛船，踏上另一段關於自我的旅程，在旅程中，她回到了過去，看透到未來，穿梭人生中各種喜與悲，愛與恨當中，最後她終於了解一切萬物，同時對萬物一無所知，只剩下了無窮無盡的愛與她前行。」

最後，Hymn這首作品是裡面對當代Teen Spirit描述得最好的一首作品，假如Lorde在Perfect Place中所表達對現實世界的希望與失望，Kesha則是在一望無際的公路中，駕著一輛RV跟朋友唱著歌，在無止境的旅途(現實)中大叫屬於自己的口號，Hymn for the Hymnless, kids with no religion，沒有異見，沒有派對，沒有信仰，只有無窮無盡的「不死精神」以及永不褪色的自己，聽起來不是挺Timeless嗎!?雖然它的配置是數一數二的爛，有些人更加因為這首歌提出了她依然很垃圾的評價，但它在裡面的作品中Shining得最美的，因為Teen Spirit是這個世界上最不會被磨滅掉的精神。

記得有一次看了Jimmy K Show其中一次Mean Tweet，其中對Kesha的Tweet是她看起來像個Crack Whore(笑)，但現在這個Crack Whore撕下了之前的垃圾形象，在一首首玩世不恭，真誠有力的作品中「浴火重生」了，如今專輯榜空降第一，Spotify播放成績又理想，算是一次漂亮的回歸戰，但Tour和下一張作品才是她真正的考驗。

Pick: Hymn, Let Em Talk, Old Flame, Woman,Spaceship

文:AZ巴

咩黎

oh cuz she is dead
陰公 Gaga

我本來都以為andrew_d 係佢 但應該唔係

一唔開心我就聽 hair gypsy born this way
俾到我能量去生存

你有無咁灰
我鍾意Million reason好多

一時時姐 最緊打擊大左

佢有啲encourage little monster既片 都好正

傷心聽快歌啦

聽舊歌好似治癒啲

分手聽Taylor有種莫名奇妙既快感

look what you made me do

將果啲仇恨發泄到出黎

好煩啊你

#2 (+1) Cardi B - Bodak Yellow (Money Moves)

你叫nicki情何以堪
拍個賣肉賣到癡線既mv谷流媒都只係peak two
反而cardi b名氣一定冇nicki 咁紅
但靠電台同流媒都爬到上#2
其實佢仲有機會上到#1

無人提過咁

我覺得呢首野真係唔好聽

西班牙上到第2

Nicki

佢應該可以彈返上黎既

黐乸線 Jessie J有新碟

之前就出咗，然後光速delete咗

好感動啊 一開apple music發現Britney啲歌改晒做英文 太好喇 之前toxic翻譯中文變咗乜鳩嘢中你的毒

有冇人知呢首咩歌

中你的毒

點解Showdown會咁譯

呢啲中文翻譯係台灣嗰邊㗎 之前睇到我成頭問號

有錄音就自己shazam/soundhound啦

我睇唔明個mv
有冇超級fans可以解釋下

唔好咁衰啦
雖然我聽完都唔知係咩歌

我兩個都試過晒
應該太多雜音
都係搵唔到

係咪有句歌詞i thought i could just pretend i didn't miss you 頭先試過google 無岩既結果wo 首歌你有無係邊度聽返黎

極不安

好似幾正

佢真係好鍾意呢首之前仲用佢黎做playlist名

有人話個mv本來係Best American Record(lfl棄曲) ge,所以勁唔搭

BTW樓上個名隻碟日本出左SIDE B VER.

聽日幾啖砂糖幾啖屎

bjork
lorde remix
nick jonas
Jessie j
世紀巨星 the chainshiter ft BTS

一首新歌都冇

行商場經過D鋪頭聽到
周圍都聽到 仲以為好出名既歌

世紀巨星

Az巴會唔會有興趣寫Memoirs of an imperfect angel 想知你點睇

我搵歌一係錄音一係記歌詞再google

巴打你錄長少少好wo 咁短估歌仔 好難玩姐

係咪我手機問題 post唔到圖

無知一問 佢做咩

呢個我知，有首hit就串過馬撚
btw，好似係BTS feat. Chainshitter

原來係咁 好多人都憎佢

仲要串GAGA

Nick Jonas - Find You

Jessie J - Think About That

U2, KYGO - You’re The Best Thing About Me

Foo Fighters 新碟 Concrete and Gold

第一條LINK加埋呢條LINK
應該都有30秒

Gaga cancel咗Joanne World Tour Rock in Rio站
好大可能cancel之後所有場次

get well soon

佢又做咩

今次Tour個勢咁好又搞啲咁嘅野
Gaga get well soon

Selena換左腎，睇嚟病情都幾嚴重
其實有邊個歌手無病無痛

佢有fd肯比個腎佢算唔錯

Carly Rae Jepsen - Cut to the Feeling

佢d budget到底少到咩程度

Maroon 5 - What Lovers Do (Lyric Video) ft. SZA

Lorde - Homemade Dynamite (Feat. Khalid, Post Malone & SZA)

佢紅唔起

Machine Gun Kelly - Let You Go

算la，至少係three hits(?) wonder

Grace VanderWaal - So Much More Than This (Audio)

佢啲live其實講真 唔係幾好

算唔算 one hit wonder 左

I Really Like My Song,Do You Like My Song
（sorry啊吓 係I really really really really really really like you

Carly d live真係唔係好得
個次係dragonland聽心諗咩事，點解唱成咁

Good Times
I Really Like You
Call Me Maybe
(Tonight I'm Getting Over You)

I Really Like You 覺得幾正
但係果時Billboard好似唔高

當初Call Me Maybe紅好似都唔係靠佢自己 係靠Jusitn Bieber

因為冇人想聽Call Me Maybe 2.0
如果first single係Run Away With Me就好啦

不過算啦，做Queen of Memes同critic darling都唔錯

bitchfork親生女

Niall

Shakira - Perro Fiel (Official Video) ft. Nicky Jam

幾有新鮮感
Homemade Dynamite Remix

幾正，但係無chantaje既feel

幾多人去左rtuhk?

Hardwell同zedd

上水

新一期單曲系列: 山雞變鳳凰
由於本人太懶篇幅大，請隨意進入觀看

Jessie J - Think About That
Charlie Puth - Attention
Sam Smith - Too Good At Goodbyes
Zayn Ft Sia - Dusk Till Dawn
Nick Jonas - Find U
Kelly Clarkson - Love So Soft
Maroon 5 Ft SZA - What Lover Do

Dusk Till Dawn 幾好聽呀
不過似係Sia ft. Zayn姐

我硬係覺得佢地兩個把聲唔夾

Get better soon Gaga Little Monsters are always with you

Oooh oooh oooh oooh oooh been wishing for you
China do what lovers do

佢淋雨淋病咗

加埋腳傷

心痛gaga

好似個身好痛同埋纖維肌痛症 睇Fb page講

FRIDAY

Sam Smith - Too Good At Goodbyes (Official Video)
瘦左咁多既

戀愛嘅威力

Avicii - Lonely Together ft. Rita Ora [MV]

Tove Lo - Fire Fade

Nick Jonas - Find You [MV]

女大十八變

有愛情滋潤 唱得無佢之前啲歌咁慘

聽左兩次已經厭左句But I Never Really Know Just Where to Find You

CNCO, Little Mix - Reggaetón Lento (Remix) [Official Video]

淫娃

Jesy好索

Too good at goodbyes can't agger more 真係普通得不能再普通 希望之後single會新鮮d
Maroon 5 想要返10年前既水準 好鍾意goodnight goodnight個隻album 依家出個d

菊花愈充實，音樂愈無聊

至於Maroon 5寧願佢地退休玩Touring都唔好再出歌沾污流行台
Adam Levine真係浪費本錢浪費到已經一聽想反白眼

Is this really his song? 完全是另一回事

Leighanne都唔差

bts & chainsmokers係咪哩隻

GAGA: FIVE FOOT TWO | Official Trailer [HD] | Netflix

到時坐定定睇

係

Cardi B係咪要創造歷史了 btw Nicki

佢好似有齊peak2345678910嘅歌
不過都係自己攞嚟衰，d mv係哂d錯嘅時間出

Anaconda嗰次破咗Vevo紀錄 點知撞正Shake It Off

仲有Starships，個mv係首歌出咗差唔多四個月之後先出

好撚慘，比呢條友

In a recent interview with Dazed, Nicki explained that the next chapter of her career was going to bigger, better, and even more impactful than when she dropped her mega-hit, “Anaconda” in 2014.

通常咁大口氣都會Flop lol

Witness 2.0

原來anaconda都已經2014

其實係....因為通常D hit都係唔覺唔覺咁爆左出黎

同swish swish一樣都係拖咗好耐

唉 Nicki

我都係睇吓點先評論

grammys官網改咗賽果 有兩首song of the year formation同hello雙冠軍
Beyoncé Grammys已增至23個

（其實係咪bug嚟 去官網睇真係兩首song of the year

如果真係改應該會另出statement?

唔知佢想點

嚇Q死我 去官網睇翻原來真係bug

希望cardi可以有冠單啦
有實力 風格又正 呢d先叫female hiphop
nicki個d pop到嘔屎既rap都係算9數啦

cardi真心咩

Cardi咪又係用緊Nicki d style，我幾肯定你攞bodak yellow封面比人睇十個有九個都會當佢係nicki

一樣係賣肉
同埋佢把聲係沙聲nicki

聽開nickiminaj就當自己了解hiphop既就收收皮啦係人都知佢賣屎忽賣大波架啦 仲要入得top5既都係d 咩superbass starship小學雞先聽既pop shit
你話bodakyellow個封面似nicki就話cardi抄佢? 咁首歌又有邊忽似nicki? 隻垃圾nicki出道個時成個lilkim 抄足曬啦 有資格話人?

nicki抄lil kim唔代表Cardi抄Nicki冇問題bo而且Nicki都唔止得pop hit，Monster個段基本上係個個都讚，雖然後來紅嘅全部都係pop songs但佢d碟入面唔少歌都唔錯(eg beez in the trap)

同埋我指嘅係fashion style

賣肉，why not?

我想問witness係咪已經成為大家心目中Flop指標

今日睇左witness tour啲片段，真心覺得公司仲肯放資源落去算對kp好好

Witness同ARTPOO比好似ARTPOP嗰陣霉啲
不過ARTPOP嘅質素好過Witness十倍

Artpop至少無令人cringe既時候 但witness就連kp個人既形象 好多人都接受唔到
而且個感覺係唱片公司擺左勁多資源落去都仲flop就覺得witness霉啲

Witness真心霉

Max Martin+Sia都紅唔到真係

有架，個條飛唔起嘅裙

RIAA: The State of Music Mid-Way Through 2017

DJ Snake - A Different Way (Audio) ft. Lauv

係做新碟之前麻煩先將ARTPOP act 2放出黎

睇完ariana場live，無論係d錢定係d氣球都飄哂去另外一邊

我隻腳由五點六點幾企到啱啱翻到屋企 btw 氣氛好好

係幾正，估唔到d人大部分歌都識得唱

屌佢老母臭西
最on9 係佢d 安排
焗9我比$30
仲要就咁放係枱面
仲要走嗰陣比人老點左2次先去到hall 2 拎返個袋
仲要好撚焗
仲要睇緊嗰陣有人食煙
保安有幾撚嚴密呀屌你老母
比錢買難受

其實真係幾臭吓

話說今日DJ Faded都黎左香港

我係成個博覽館轉左兩個圈先知行李係入左去hall 2先放低d人不停老點我去唔同地方

我攞咗5張
個Area成地都係

Miley Cyrus - Week Without You (Audio)

Kygo - Stargazing (Audio) ft. Justin Jesso

點解Niall啲MV可以咁差 三首歌都幾鐘意 但係前兩首冇正式mv 新呢首個mv好求其

我個邊一張都冇

Fergie - Double Dutchess

終於肯出喇

收工聽，感覺如何？

so one last time
I need to be
the one
who takes you home

我執到兩張

諗返成個artpop era應該都係佢黑歷史

但artpop真係好正

我都有執到幾張

利申氣球嗰邊手唔夠長冇掂過

一撚樣 我嗰邊條友直頭自己收埋個波
心諗做乜撚

我記得港鐵係咪唔可以帶氣球之類嘅嘢上車 btw呢啲真係好乸自私 睇一個演唱會可以知道啲人咩質素

One Last Time嗰陣好少人開手機燈 香港人好似前世冇睇過演唱會咁 錄全場 屌佢老母

呢點真係好認同
尋晚有對couple睇睇下騎埋膊馬 比後面啲人屌到飛起

係 啲人個個舉高晒隻手我就淨係睇到佢地部手機

Artpop 個勢真係好霉
如果嗰陣Do what U want個mv有出到可能就唔同講法

somewhere over the rainbow都唔可以靜 鬧完又西口西面 香港人

本身我自己又唔係高 真係好反感

啫係Ari唱完首歌你要鳩叫我都由你
人地唱唱吓唔知係到叫乜春
不過算啦 起碼尋晚氣氛都叫幾好

我附近有人騎膊馬比security阻止左，然後嘈左超耐

我覺得出左仲衰，個時Gaga做咩都比人話

我都係附近

但係Do What U Want無出mv billboard到個排名都唔低

好似話個mv too sexual 加上r kelly本身又有cp醜聞
如果個mv出左會ruin左gaga 個career

騎佢老母 呢啲正垃圾 自私撚

我嗰邊好多自私撚 我要聽Ariana唱啊 本身音響又係好 又要喺慢歌嘈 我屌咩 不過氣氛好係真

個氣氛一流
聽over the rainbow差啲喊 但強忍

我個邊好少少，除咗騎膊馬之外大部分時間都冇咩人亂嗌，不過都係一大堆人係度錄影
同埋唔知點解最多人舉手機燈嘅地方係最後果幾排

好有年代感

屌啦 唱Dangerous Woman隔離一堆港女鳩叫 又要破音 屌佢老母又唔知自己唱得難聽 抵屌

大聲到我都唔係好聽到Ari
不過DWT咁就完滿結束咗
希望Ari下一隻album可以再更加進步

Kayne?係你 ?

經過呢次翻到屋企即刻loop翻三隻碟

好講真我覺得Yours Truly 同 My Everything無乜特別
但隻Dangerous Woman真係好正

My Everything個intro
I'll give you all I have

佢啲live真係好掂
話說Ari開完場show就即刻上咗Trending in Apple Music

其實我覺得intro係隻My Everything入面最好聽嘅一首歌

Ari冇多謝香港係咪因為太多人舉手機

講起又係 唱完Dangerous Woman直接走人

諗住有The Way聽

琴日帶唔夠錢 冇買到口罩 上網發現官網冇貨 有冇人知邊度有

我都想買佢件jacket 雖然成$1500件
但想買都無晒貨

媽啊 點解我唔帶多啲錢去

咁多人睇Ari 有無人去左睇1R

話說Demi Lovato 29號就出新碟
雖然佢隻Confident質素真係好一般
但都希望佢今次隻碟可以有啲突破
Btw az巴好似好唔鍾意佢咁

我有 但我見好似無人講起咁

入到Grammys

好鐘意佢不過哩兩隻碟都麻麻地

佢個問題就係佢太過受到xtina影響
希望今次新碟有改善

佢應該唔到三十歲就會爛聲

咁佢都叫係唱功上有進步嘅
如果聲樂上咁睇其實Demi同Ari啲唱功唔係差太多
咁當然Contemporary Music對聲音處理上需求多好多

其實我覺得佢一開始嘅pop rock路線先最適合佢，but佢講過自己唔會做返pop rock

Btw佢今日出咗新歌

Sexy Dirty Love? 首歌好有Demi一貫風格

首新歌都係唔得。佢最巔峰係Demi (Deluxe)個album

同意
原來佢有講過唔再唱pop rock

有，不過算啦，畢竟佢有過話Demi(deluxe)係真正代表自己嘅音樂，然後幾年後又話Confident先係嘅前科

Confident 真係被比下去

估唔到大家都一致認為Demi係佢最巔峰嘅碟 Confident感覺上佢好想show off自己把聲 反而無乜dynamics

咁我諗其實係因為Demi一路都可以話成長緊 佢性格同埋走嘅路線都轉變緊 但係Pop Rock其實好啱佢唱
Btw新碟好似話走gospel/soul 嘅 style

好多嘢好明顯，一致認為並不困難

邊隻碟算pop rock? 新嘅係gospel/soul, 算係唔錯嘅嘗試，不過我同意你佢比較適合唱其他，譬如dance pop

Gaga記錄片已出

一開始個兩隻?其實我覺得Demi入面都有d算pop rock

Got Dynamite嗰啲都算Pop Rock嘅

狗衝去Netflix Download咗先

睇到好心嗡

個陣覺得有d似Kelly Clarkson
demi之後d歌 可能又成日指指點點人地 大評論家咁 見到都覺得好煩 更加唔鍾意d歌

Kelly Clarkson jeng shit

更加喜歡佢

睇完了 估唔到佢啲病痛原來咁嚴重 以後希望佢好好管理自己就滿足了

Gaga

Cash Me Outside - Hi Bich / Whachu Know

Why?

睇得出對音樂好有態度好真心

反而我最鍾意係here we go again

睇完之後更加尊重Gaga as a musician

最鍾意la la land，well至少佢最近好似都有唱過

好似係 咩House Party嗰陣唱

而家loop緊selena首fetish
好正

講起Demi淨係諗起I don't know her either

Mariah究竟don't know咗幾多人

JLo Demi Ariana The Kardashians

Mariah is the Queen though

佢有啲歌真係幾catchy
But Selena can’t sing

我覺得佢串得起
Demi嗰陣好唔識趣咁串Mariah然後Mariah一句don't know her either就收左佢

其實佢都有話過覺得Mariah好有才華 但佢話佢覺得Mariah 對 JLo好mean所以先唔鍾意佢
我估係純粹Demi唔知嗰陣JLo同Mariah發生過咩事先會咁話佢

Mariah嗰陣真係人生最低潮
電影ost齊齊flop到落地核 老豆死 失戀 仲要比前夫打壓
咁都冇死真係好堅強
佢前夫又偷佢橋比JLo 我諗佢同JLo一世都唔會friend到

Demi 個次真係幫唔落，可能佢見jlo 都係Latina 佢太有正義感想出聲，但係佢唔知頭唔知路不如唔好加多把口。

我成日都覺得兩個人鬧交，尤其是係女人，仲要係女明星，旁人就收聲等佢自己搞掂。唔好好似Perez Hilton咁黑人憎咩都加把口。

嗰次都關Ariana事嘅 都係嗰張Mariah同Ariana嘅meme先搞到佢出聲 但係明明唔關佢事 之後比Mariah一句收左皮真係幾心涼下

同意有時Demi太過outspoken
唔怪得之點解佢可以同Perez Hilton咁friend

agger 成隻碟都幾鐘意

Demi同J Lo好friend 有次j lo上carpool karaoke比主持問電話有咩名人no J lo即刻答Demi

Well做Queen of Whispering都好過每次表演都咪嘴嘅，之前一唱Sober都要咪嘴

唔講啲歌嘅質素 講vocals佢真係依一代女歌手最廢嗰堆

唔知JLo點同Demi講佢同Mariah之間發生過咩事呢？

我諗起佢之前係個節目shade埋Eminem

唔使節目，Obsessed個mv就已經shade到飛起

Mariah真係shade過好多人
講起仲有Christina Aguilera都比佢串過
果然係Queen of shade

唔止CA啦 佢Shade埋麥當娜

I really haven't pay attention to Madonna when I was like seventh or eighth grade when she used to be popular

She USED to be popular

完全係進化版嘅I'm still young

Btw比見人就shade嘅Mariah話係sweet girl嘅Britney到底nice度咩程度

我屌

Witness is a big failure

[red]Lady Gaga已喜歡[red]

Britney以前咁慘都冇出黎嘈過鬧media
實勁nice
Mariah永遠係: I'm the queen
不過串得起

Britney自從07年嗰單開始好內向

仲要比Katy鞭屍

呢兩日突然推得咁快既

係咪佢本人like架

好L慘

Britney有回擊過架，仲要shade得勁classy

佢一向都勁注意呢d嘢

我關注得一個Lady Gaga咋

雖然我都鍾意Katy 但佢咁對Britney我一定唔會幫

仲要diss足六次

我都唔幫，但Britney shade人(仲要係去左Vegas之後嘅Britney)真係好少見

CA好似成日同佢懶熟咁 喺The Voice講咗幾多次Britney

有冇巴打或者絲打知道Britney點解11年開始個樣老咗咁多?

其實冇人知，有rumor話佢Femme Fatale個時有左第二次breakdown，又有人話個時佢換左藥

但係CA同Britney真係算熟喎 佢2個仲做緊童星已經喺同一個節目做 好似叫The Mickey Mouse Club

不過我覺得佢而家最大問題係整左佢個嘴，搞到個嘴唇勁薄

個節目仲有Justin Timberlake，造星率真係好高

3個都係勁成功

唔係囉 The Voice嗰期啲記者問Britney Britney話佢地冇聯絡過

求佢畫眉同換化妝師 佢而家個樣仲老過Mariah

d皺紋好明顯

完全唔保養

btw畫完眉真係

突然醒起 有無人覺得Mariah對波點解好似大左咁多咁嘅

近期街拍

因為肥咗

真係唔同左好多

個樣越黎越搞笑

Mariah 近期d表演都被人笑佢唔願郁

其實Mariah都算靚女 後生嗰陣真係正到爆

啲人話啲dancer要跳埋佢嗰份

其實有冇人覺得Glory好可惜 Make Me個MV又害死咗首歌（一開始嗰個導演同贊助嘈起上嚟要重新拍
其實我覺得首單打Slumber Party可能仲好
對於一張久違嘅高質大碟個封面可以是鳩但喺mv度cap張圖就算
最後一句 RCA全體暴斃

Cardi B - Bodak yellow 成功登上 billboard no.1
首位女rapper冇features冠單恭喜恭喜

見到對上2張Album
對佢開始無期望了

meanwhile nicki依然係第8
barbie要發癲囉

Not everybody has that

[url]
[/url]

笑死 隔離嗰兩條友笑到呢

Nicki係出招就快啦

一早已經講過
脫離RCA得永生
但係我諗glory成績變成咁britney應該唔會太care
因為依家擔任母職，家庭生活，九吋男友為重，仲肯出碟真係算比面啲fans

反觀另一位呃粉絲狂講新碟講左差唔多4年既超級大騙徒兼oreo 代言人，我真係得啖笑

其實Man on the Moon同What You Need都有hit ge潛力，成隻碟都見到佢有俾心機去整
希望下次順利d啦

唔好咁啦，至少係new peak

自從Blackout Billboard特登改規矩改到佢冇冠專之後 0宣傳天后從此誕生 雖然Glory一開始好多宣傳 但望吓後面...

自從B8開始派兩首就已經收工

下面個留言
Mariah greatest hit: who else am i gon lean on when times get rough, who else gonna talk to me on the phone til the sun comes up.

Nicki greatest hit: OMG look at her butt

佢至少冇好似某hello kitty fan咁係instagram post 錄音室相騙人

Xtina

屌啦 佢13年post到而家都未出 之前仲話錄完要休息幾日 真係博屌

早排ig定係twitter話好快有materials
bb專訪話2017年底出album添

um..... the album is pretty good, i can't wait to share it to my fans
每次聽到一次依句類似既說話我都想打爆個mon

STOP posting fake recording photo AVRIL!!!
btw早排都去左撐前夫場我諗算係曙光掛(just 9 up)

希望唔好又係d咩滿足咗表演欲，休息多幾年之類嘅野啦

到依家為止Mariah依然係最多No.1 single+weeks嘅人
Nicki依然係一嘅No.1都冇

發新專都係為左巡演姐
巡演先搵得多錢

屌啦 佢13年post到而家都未出 之前仲話錄完要休息幾日 真係博屌 [/quote]

依個真😂po足幾年 以為會出啦 又冇咗聲氣

喺RCA出一專棄一專

諗起呢個pretty girls

Bop

其實真係幾洗腦

不過其實我真心唔覺首Bodak Yello有咩咁特別
有無人可以話我知點解咁紅

屌 CA依加twitter post親啲咩都比佢啲fans屌到上心口問佢隻新album喺邊

突然覺得Britney d fans已經好幸福

一隻碟要籌備咁耐
一陣隻碟嘅質素有咩參差真係唔洗再係個樂壇到撈

佢係咪想學05嘅Mariah大回春

算吧啦，佢出五隻碟得一隻樂評合格，仲要接近十年冇solo hit，點學Mimi

佢得四隻碟咋 Lotus?食得㗎

your body改clean版 fuck your body變love your body

點解nicki會打咗cardi做bardi嘅

點解我聞到葡萄味

係唔係乘機話佢係Barbie

妖 啫係串Cardi係第二個佢

Carly個Cut to the feeling Mv 似幕後多過Mv

Nicki應該真係打錯字啫

貓仔

仲要換埋髮型師

佢都係湊下仔算啦
佢應該做唔返B2B、Striped嗰啲質素㗎喇
把聲都爛晒啦

佢個妝同髮型真係搞到佢老態盡現

唔好再提啦，都唔知拍黎做咩

屌 排舞都換埋佢啦 原本嗰個死咗 望翻而家Circus隻舞佢基本上行行企企同揮手就冇

Neyde華麗登場

Cardin Boobies

Someone once said she’s nothin’ like Nicki

Tay Tay 3 weeks就收左皮，不能接受

0宣傳有咁成績仲想點？

Neyde Spears btw佢之前啲錢係咪擺晒落飲Starbucks 但都好似好耐影唔到佢飲Starbucks了

做碟用左太多錢，要慳少少

史上第一個飲Starbucks飲到破產嘅人

日常無視眼妝 個嘴...

StarbucksNey

其實依張相望落又無皺紋啲皮膚又幾好咁 但都覺得好老

有冇人知點解Circus個tour冇dvd出

Kygo - Stargazing ft. Justin Jesso[MV]

Fergie哩幾日係咪放曬double dutchess啲片

佢隻新碟幾好聽
雖然去唔返高峰期

佢呢隻碟咪又係為fans出 話晒都起碼等咗十一年

但有d mv根本就係為拍而拍，收返d budget然後拍多幾個有A Little Work質量嘅mv仲好啦

佢有為咗補償fans拍套visual
利申未睇過,留名等link

Cardi叫都係叫自己做bardi

你地真係難服侍 佢地從來都冇直接嘅beef
係傳媒渲染架咋 cardi講過入Atlantic純粹想賺錢 唔係唔妥Nicki

感激巴打告知

誤解咗佢添
不過佢講野真係好直接，我記得之前佢同Remy Ma一齊表演比人話support Remy，然後佢即刻話佢只係爭取演出機會

講講下佢原來任何live/interview都未出席過 想睇佢上carpool

新碟一出應該再有#1嘅

歐美樂壇個個講野都係咁直接
所以先有咁多beef 等我地有花生食

霸氣到呢 WATCHING ME BITCH

#1就一定架啦
同埋佢話過今年唔會有現場？

I don't wanna (have) live forever

樂評回歸
今次係NM特集
慶祝Cardi B奪冠

Pink Friday
Pink Friday... Roman Reloaded
Pinkprint

文:AZ巴

有啲冇budget mv幾好睇，我幾鍾意love is blind個公仔mv

佢唔係話今年內都唔出live咩，所以我估佢會上grammy

3隻album 入邊我最鍾意 The Pinkprint

same,但係聽咗幾次都係覺得anaconda同隻碟風格唔夾

有冇人提過Post Malone首rockstar

係 可能首歌個風格癲啲

好鍾意Bed Of Lies Skylar Grey唔紅
天理難容

連Selena Gomez都紅得起

佢d歌係唔錯嘅，但vocal真係

咁講歌嘅質素Skylar都唔會差過Selena啦

Selena 啲live難聽到
btw我改咗名

自嗨完一排先改翻原本個名
btw Skylar其實都係I Know You嗰排開始留意 然後就中毒了 之前都Bed Of Lies雖然都loop好多次但嗰陣唔知點解冇繼續留意佢

主流聽眾聽開屎，冇辦法。Indie少少就紅唔到。除非好似Lana咁，有樣搭夠

Lana其實都捱咗好耐先靠Video Games出頭

我覺得LANA個style夠重 有啲retro有啲dark
Selena 比夠適合做kol

有冇人鍾意Revival多過Confident

我連Revival都無聽晒
Confident應該係Demi最差嘅一隻

你無樣想上位真係好難

師兄講中重點

聽Demi唱Stone Cold嘅Live真係替佢覺得辛苦

唔好咁飢渴啦

我，Confident聽得好辛苦，Revival正好多，同埋Hands to Myself d歌詞好正

所以咪改做If U Seek Amy

Confident我真心覺得太over 好嘈...

其實我覺得Lana唔係靚 而係有氣質
同埋佢塊面越黎越怪咁

I know you正呀

入邊有一兩首歌我都鍾意嘅
我幾鍾意Demi 但係
Dangerous Woman >>>>>> Revival >>>>>>>>>>>>>>>>>> Confident

Let Me Love You係全專最愛嘅歌

我都係呢個排序

Btw大家對Bangerz有咩睇法？Miley近期好似完全冇人理

最鍾意Greedy

有冇巴打知呢首英文歌咩名

查歌詞無料到
Shazam無反應
邊度聽返來

係超市入面聽返黎

咁都幾難搵到，超市同uniqlo果d成日都會播d冇咩人知嘅音樂

又係呢首歌

但我之前行商場
入面都有鋪播呢首
以為係幾出名既歌

坐等新專 Bangerz轉型之作算係唔錯

你首歌搵左我20分鐘都搵唔到

妖 點解又係呢首

你係咪已經係街聽過好多次 下次直接問人地攞個playlist啦

我跟住啲歌詞search都搵唔到

Bangerz啲歌真係唔錯 點都應該好過Confident
唔該Demi新專要爭氣

F.U.C.K. Me
首歌08年個陣出 上年先知點解

agger

Bangerz

個wordplay真係好正

繼續單曲系列 :

The Gate - Bjork
Ready For It - Taylor Swift
Los Ageless - St Vincent
What About Us - P!nk (改分)

Enjoy

BTW感受到大家對Demi 的愛，下期或者聽下佢首新歌

個陣聽完個人呆左

局部同意，雖然後兩者接近好多

What About Us好正，又有P!nk一貫嘅power pop風格，真係回歸了

其實我無聽晒Revival
頂唔順佢啲Whisper Singing
反觀其實Dangerous Woman質素真心高

Confident依種3成xtina mix with Jessie j的爛vocal專輯唔好同dangerous woman依種業界水準專輯比ok?
Revival實際成隻碟都話哂比你聽，selena係一位production向歌手，但依然好過confident
其實懷疑selena其實想走britney路線，不過似乎差好遠

Az巴點解咁憎Demi
Btw你點睇Jessie J

Jessie 啲live有時勁extra

其實點解 我都唔係好明 求解

屌知啦 If=F You=U Seek=CK Amy=Me

Jessie J俾公司雪紅唔起

imagine dragons幾時又黎香港 上次miss咗好後悔

1月13

咁快開到去香港

上網搵都唔知邊到有得買 hmv又唔知有冇

10號開賣

Nicki同Ari都救唔返隻碟好難唔雪

最紅咪Bang Bang嗰排
佢英國都叫做多人識嘅

其實應該係Price Tag嗰掛

但Price Tag美國hit唔起

其實佢都幾慘，係美國最hit嘅兩首歌一首比人當係Nicki同Ari嘅歌，另一首比人當係Katy嘅歌

係依個睇樣嘅年代 Jessie又唔係特別靚 公司又唔係特別投放得多資源落佢到 算係咁

狗衝
雖然佢地live唔係特別好

想狗沖佢地block a

雖然唔知買唔買到

有錢實買到

邊首俾人當Katy ?

Domino ?

Yep，因為producer都係Dr Luke

Btw Miley，Demi同Shania張碟都leak咗

成日都有artist啲碟臨出前1、2日比人leak左

我一諗都係諗起Domino
真心似係Katy會唱嘅歌

好難唔leak
通常啲碟都要提早準備send去各大小店鋪
就算大鋪如wallmart都會唔小心無對清楚release date提早上架

DanReynolds算係咁啦

Witness我都接受到 但一冇dr.luke啲成績即刻

Jessie J最紅應該係剛剛出道，price tag個專輯

主場優勢，冇計。睇下Little Mix vs Fifth Harmony就知道

我覺得最大問題係Max Martin失哂手，佢做個幾首冇一首做到instantly catchy

呢個人渣應該玩完了

完全唔明點解佢哋打唔入美國，Black Magic點聽都覺得可以係美國hit

唱片公司on9

佢以後大概只可以做ghost producer

應該真係要做Ghost Producer
不過佢都搵左唔少啦

其實Fifth Harmony啲碟都唔係話特別好賣
係有幾首hit咁囉

係完全唔好賣，有Work From Home呢種smash hit結果7/27仲賣得差過Reflection

得十幾萬隻
一線女團喎

P!nk - Beautiful Trauma

新碟應該可以有A-了
This is Beautiful

因為Confident很爛啊!? 說穿了只不過一張低齡低配版Stripped
本身Stripped已經夠爛，原來可以更爛，更可況Xtina都叫有個血肉感重的聲音以及自毀式演繹。

不過，Cool for the summer 挺好聽的，因為聽起來真的很Dumb很Punk同時製作上掩蓋了她恐怖的Oversing

Jessie J以前就是像Demi的歌手啊，以為自己有好聲音結果又是瘋狂Oversing，每次聽Do it like a Dude,Bang Bang佢都好似要嘔吐一樣所有野都Showoff一樣，雖然據聞佢人品好好，但作品真係聽唔過超過3次，實在太恐怖

所以聽完Think about that覺得佢改變思路實在太好，製作人又選得好，內容又有誠意，希望可以一洗心目中「人好歌藝爛」形象

各位 Avril出新歌了！！！！

Cool For The Summer真心唔錯
Max Martin做到野

Avril新歌網址

雖然只係feat

竟然唔放link
狗衝！！！！

放咗了

喺度貼多次

New Oreo theme song is coming

連Avril都出咗新歌啦，Ms Aguilera你嘅新碟呢？

今年好豐盛

不存在的

唔好信任何有關Xtina喺studio或者製作緊新album 嘅update/相/片
Those are all fake

聽完新歌各位有冇咩意見發表吓

好想Little Mix黎香港

未得閒住 返到屋企第一件事就係要聽Avril新歌

Maroon 5 - What Lovers Do ft. SZA [MV]

痴線 呢到都有人鐘意demi I am not alone 呀

算把啦好嗎

我覺得Demi把聲好有潛力 同埋其實佢幾玩得所以幾鍾意佢
音樂上⋯只能話佢有好大進步空間

Trainwreck

有冇人覺得sam smith首新歌好正
佢吓吓高音都搞到我起哂雞皮
Btw有冇知點解瘦咗咁多

新碟聽日出

我講demi

我覺得新歌唔吸引
已經聽4/5次都入唔到腦
都係之前高汁啲

Take my money please Demi
唔該唔好係 Confident 2.0

Tell me you love me 幾好聽

我會喺apple music聽咗先 怕中伏

Apple Music有得聽喇！！

See you next lead single

avril聽唔到

Grey- Wings Clipped feat. Avril Lavigne

我都係訓醒先聽 各位晚安

好開心啊！avril
apple music都有喇

...Trauma?

First impression唔錯，好過What About Us好多，不過唔知點解好有聖誕歌feel

Demi 新碟有驚喜
輕鬆贏哂 Confident, Here We Go Again, Don't Forget
如果講口水上腦就 DEMI 會好聽啲
但今次終於覺得佢搵到自己定位 R&B好啱佢
全碟最正係Ruin The Friendship

至於Miley就....
全碟最高質已經係出咗果三四首

唔係掛

利申：未聽

新album睇怕會更差？！ 冇camila 歌又冇worth it or work from home咁hit

忍唔住聽咗一次
好鐘意demi但係對唔住我唔識欣賞r&b

係好悶好悶 咁耐冇出本來幾期待 聽完

這是Melissa 唱嗎?
第一次聽我居然認唔到佢把聲

Mark Ronson, Anderson Park.......
睇黎又係重本製作，會唔會又變成Bionic 2.0?

BTW大家好有做烏鴉口潛質，講親邊個第日就有邊個新歌/消息
所以大家努力提起啲Flop/不務正業/行騙多年歌手/Band引發連登魔咒

佢fb ig唔post嘅
之前係youtube見到仲以為係d unreleased嘅舊歌

Anyway,終於有嘢出
雖然呢首真係太偏離佢本身嘅風格

依家係咪興玩膠mv

聽完
好悶

美國啲公司點都會有保護主義，唔會宣傳英國artist咁多，唔俾佢地打入美國市場

Spotify啦

呢個真係越黎越差

你地每次討論Avril，我都睇錯睇成avicii

google play music

Spotify中文歌唔齊

Miley

今次依隻碟唔係Confident 2.0

Miley’s Career

有冇人聽foxes
啱啱又loop返
佢兩隻album都幾高汁下
幾啱我個taste

其實已經好咗好多
之前我係Spotify搵唔到嘅中文歌好多依家都有
不過始終都係唔及KKBOX

Apple Music有大學生優惠同埋啲歌都多
但Sportify啲Charts同Playlists正啲

有
all i need聽幾次都好正

Clarity嗰陣好鍾意佢

.拍拖

呢個post發生咩事
呎兩日突然咁多人

多傾左八掛野

係咩 我都係依兩日先加入討論

我覺得舊嗰堆Singles正好多喎

除左Ed Sheeran, Adele, 1D嗰堆都無乜幾個係美國可以大紅

Demi隻新碟依然係好Xtina Influenced
但oversing嘅問題有改善左！！
Tell Me You Love Me >>>>>>>>>>> Confident

嘩

J Balvin, Willy William - Mi Gente featuring Beyoncé

Despacito 2.0 confirmed?

都係原版好聽啲

Btw點解個post咁多人用Britney d歌做id名

平時一星期都係追一兩頁，而家係兩、三日追兩三頁

我覺得關公司promotion事
當然要關係本身首歌

我覺得rca係佢有hit之前係唔會比佢出Joyride，所以希望hit到啦

咁一定關公司promotion事嘅
但Adele 21 嗰隻碟都好似無乜宣傳

Britney多死忠

多啲人一齊傾唔係幾好咩

好呀
等左好耐

ITUNES有得聽就出D碟E個IDEA唔差

佢同CARLY一樣,唔紅

幫人feature到風生水起，有sia仲有邊個

Apple Music某啲碟都得
Demi隻碟好似未officially released㗎

所以係音樂界到撈除左talent，運氣都好緊要

少聽中文歌

Clarity係zedd成名作，不過foxes得個首歌最正

雖然Demi最近啲歌唔得，不過仍然係佢忠實fans

仲有label，每次一諗到label要Carly攞I really like you做lead single就

反正兩個都做咗幾年失蹤人口，冇所謂啦

巴打個名
估唔到呢到都有人鍾意colton haynes

樣都唔錯
但半紅

我唔係
只係改名嗰刻聽緊
我又係懶西一個先改

Gay Crush

佢無乜歌紅 但佢把聲好正

Too bad he has a boyfriend

AVICII前排出EP

BTW有冇人知RIXTON去左邊?

In hiatus

比少少Attention Avril啦

They are cute together though

Daddy Issues嘅pre-chorus好似Bon Appétit果個

lm

Holding Onto Heaven

真係唔講都唔覺喎

Avicii果時話退休嫁嗎

佢同jeff未結婚咩
當佢公佈自己係gay個時我勁傷心
雖然就算佢係直都冇我份

話唔出SHOW但繼續做音樂

所以avicii今次出新album我以為自己睇錯

訂左婚，but外國d訂婚成日會訂好耐

佢條仔先正

Retire from Touring

離晒題喎我地
但佢地真係勁sweet

Why not both

Britney Forever

colton靚仔d

佢依加啲歌真係無乜留意

佢肯出哂之前啲ID未

點解冇人講Justin Timberlake 雖然我好憎佢 但Super Bowl出年已經確認咗出年係佢

佢係Leona嘅mv出過場，都算貼到題嘅

太靚仔
佢條仔, Daddy

祝佢pull a Janet

唔好唱cry me a river

首Can't Stop the Feeling overplay到我好憎佢

我係cry me a river 個mv

我好鍾意佢喎

咩事咁憎佢

我覺得訂婚即係試結婚

sor睇唔到你講左

應該係因為JT之前同Britney啲嘢

佢同Britney...雖然係Britney錯但有冇必要提咁多年

有出歌就會有人講

佢地依加都已經糖癡豆咁啦

佢shade Britney仲destroy咗Janet個career，好難唔憎佢

算啦 Mariah同JLo啲嘢咪一樣
可能Britney真係hurt到jt

估唔到引到咁多巴打出黎
仲以為得我一個留意佢

同佢合作嘅女藝人有邊個可以逃過一劫？

啲人話係一早夾好
搞到Janet比Madonna串

Madonna，雖然合作之後下一個era都flop咗

03年me against the music嗰陣娜姐flop咗所以反應唔係幾好

Madonna紅左咁耐都算係咁上下㗎喇

估唔到咁多人憎JT

兩個都比radio ban咗，成績點會好

仲有無人留意Jason Mraz
佢嚟緊同Sara Bareilles一齊去Broadway出演

嗰陣係黑人嘅天下

WOW this is harsh

屌 唔合格 衰過Witness

至少好過Dead Petz，算係咁啦

正到
好空靈
又british accent

Bxtchfork?

U better work bitch

You want a piece of me?

Her album is booooooooooorrrrrrrrrring

接翻龍先 Now Get To Work Bitch

Beyoncé 狗衝

Queen Bey

有beyoncé 坐陣 唔知呢首西語歌喺美國hit唔hit到呢

請各歐美Diva向Beyoncé學習 勤力到呢

All around the world, pretty girls

Beyoncé應該記得歌詞架可

We're just so pretty~

Babababababababababababa~~~~

My loneliness is killin’ me~

生完又繼續黎
Runnin lose it all又係勁好j
Naughty boy次次聽到好有feel

Intoxicate me now
with your lovin' now

Beyoncé 嘅musicianship 係以幾何級數進步緊

yes, 不過預左會負評，咁淡既大牌野bitchfork一貫dislike

不過正常，想聽呢種淡音樂去聽Kacey咪得囉

Miley隻新Album真心無咩特別喎但係

可能係pre album

點解佢仲有面上Super Bowl

連Demi喺到都有人鍾意
JT全體一致負評？

Can't stop the feeling ar

你睇下個波凹左

BANKS - Underdog

Shania Twain - NOW

完全冇人理佢

正想post既時候比你post左
sound good to me
好過paloma faith首crybaby

都唔知佢講咗Britney幾耐 好似舊年定唔知前年又講翻

我果陣用apple music真係用到火都嚟埋
利申：an機

之前都有入嚟
不過post 3爆咗之後就冇入一段時間

Ellie Goulding

歌紅 人好似唔太紅

佢最大問題係懶LMLYD同lights都可以再hit d但少promotion

痴線 britney係香港咁多死忠

唔撚係掛
老實講唔係好樂觀
風格轉pop d表面上好似迎合緊市場
但你睇下d comments幾負面，連本身嘅fans都唔支持，分分鐘搞到仲頹
比佢玩番本身嘅R&B風格，再不時feat下pop歌手/producer咁樣仲好

I really like you幾正喎
其實佢首Call Me Maybe之前都好紅下喎

講起佢又真係少promotion
近排真係好少聽人講起佢
諗都諗唔起佢

最紅咪嗰排囉 之後無晒聲氣

叫做有首First Time 咁囉

IRLY根本係靠Justin先有top 40你睇下Run Away With Me係少promo同零budget mv下都比Radio 1 A-list左就知佢有hit potential

根本佢個Record Label都唔想捧佢

d西語人真係識玩

Tay有冇話點解唔promo嘅

LMLYD

佢咁多drama 而隻碟又算係佢對大眾評價嘅回應 已經夠晒話題度啦
仲要LWYMMD 0promo都拎左個#1

隻歌未出Beyonce依個remix版嗰陣Spotify到排名已經好高

其實Ellie已經唔算懶 成日都有去好多Festival表演 不過美國果邊少機會上大型Promo slot宣傳 而且Delirium質量真係麻麻

Taylor先係懶到出汁

同Despacito一撚樣
見首歌紅到就向英文市場出擊

Delirium聽完一次就無興趣repeat
Taylor其實好努力製造緊Drama

唔知首歌做唔做到Despacito 2.0

Hurts 新碟 Desire
[url]
[/url]

其實Delirium都有幾首有Potential既歌 但係後期幾乎放棄宣傳 MV都好一般

我淨係想佢正正經經上Live

atrl

依加諗返起佢好似無乜live

Ooooooohhhhhh shadyyyy

真正拉丁artist可以自己走向世界得Enrique Iglesias 同埋shakira

依加睇Luis Fonsi 啲歌keep唔keep 到個勢

難，佢隻隻都係差唔多

One hit wonder

佢如果有promo仲可以有US #1添

慳家天后

衰鬼都仲著得幾好睇喎

仲瘦咗 除咗個眼妝同嘴冇嘢可以挑剔

Jessie Ware新歌係西語

算啦佢pro唔promo今次隻碟都應該賣得好

個post推得好快
今日有無5頁

翻屋企開post追咗7頁

人地西語區都唔算既
正如Psy

想學Becky G?

今日中午cap嘅 個post上咗去

佢都未Flop過

完全冇新歌至少學下Sara咁出下d音樂劇歌啦

淨係LWYMMD一隻single上#1都已經可以話成績屌打Witness

啱啱入翻嚟都上咗第一

有冇人覺得Mariah如果要作最後一次回春絕招係...
用Bianca身份出碟

Taylor推薦playlist 超過一半都冇聽過

唔怪得唔上Live啦 原來啲時間攞晒去聽冷門歌

有Lana Del Rey

New Demi Lovato Album:

Horrible Awful Tragic

每次聽緊佢車毀人忙式演繹都覺得佢要炸爆自己聲帶
對佢同對我黎講簡直係一種折磨
連Daddy Issue 依種素材好聽的精緻少女電子風都被佢戀父癖內容以及自挖雙目式
LUCKY FOR YOU I GOT ALL THESE DADDY EATSHIT! 攪成一團糟了

等你出文

哂時間出Playlist唔出live
轉做一日Hater

出幾多歌幾多Playlist有咩用，又冇一專五冠，賣幾多銷量都冇用，都係Katy最勁最長紅，Swish Swish Bish

你atrl 叫咩名

Witness > Reputation

我係Katy Cat都希望Katy下張可以收翻個市場翻嚟

Swish Swish咁遲放MV啊喇 死未

4th Album Curse
下一隻碟有返Prism水準就偷笑啦

隻碟就叫I Don't Know Her 啦

收皮啦 Prism 一半糞曲
One Of The Boys>Teenage Dream>Witness>Prism

I mean佢想收返個市要出到Prism era咁多hit

妖 今年出完I don't 我仲等緊Know Her

Tracklist :
1. Who is JLo
2.Who is Demi
3.Who is CA
4.Who is Madonna
5.Who is Eminem

我知道佢好鍾意Legendary Lover但係拎去做single真係好浪費

如果你一定要再聽一次呢張or Younger Now，你會揀咩?

只求Demi愛護把聲 佢把聲其實已經爛爛地

2014年應該係最爛嘅一年

Diu 梗係Younger Now 啦
起碼Younger Now仲有Nashville sound失真復古的溫暖感同埋Dolly姨聽下
而且從良歌詞最多只係無聊冇傷害性
Demi直情係折磨

強烈要求MV要搵多次成龍做動作指導

So Harsh

你聽Fantasia啲碟會唔會想死

依家聽緊Frank隻Blond洗耳中

Az巴會唔會寫fergie新碟？

諗緊，但都唔會長評，因為真心太少野值得寫

Az巴,等緊你文 加油

笑死 全個MV瘋狂show佢條象腿

其實點解Red無中到4th album curse

6.Can You say 3 nice thing about Nicki Minaj
7.Who is Ariana Grande?
8.I am very forgetful
9.Don't Know,Don't Know What She's singing
9.I am still young
10.Are You selling M&Ms?
11.Stop Singing my part now
12.Not everybody has that
13.when she used to be popular
14.I don't know her either
15.I still don't know her
Bonus Tracks
16.I don't hear you
17.I don't see you
18.You don't exist to me
19.I still don't know her(zedd remix)
20.I still don't know her(who is she 2017remix)

嘩，咁落去聽日到未到就爆Post 啦喎

順手開埋個 You are irrelevant to Mariah Tour 2017

我比較想睇你寫Macklemore
佢飛甩Ryan Lewis 總係覺得差咁啲野

有冇人發現Tay Tay出嘅歌一定會hit好似保證賣得咁

風格差咁遠

2014 Demi 巔峰wor

2014 concert走音多過你食飯 認真

接下落黎會寫自己私伙野(LCD Soundsystem, 一隊Hip Hop，或者再多一隊Band/舊碟)，Pop野暫時冇一張寫長評住
可能會寫短評，不過都想寫啲好野先

Az巴有冇打算寫吓一啲舊碟嘅樂評?

呢個post到底有無Demi fans 喊住追post

有啊 我幾鍾意佢㗎

佢有d歌其實真係唔錯，但連續聽就

可能佢形象對某啲人黎講仲係好 “cool”
聽佢啲歌=跟得上潮流 所以到而家仲未flop

AGGER

唔知點解想聽carly唱daddy issue
想問下az巴有無寫過emotion樂評 想睇下 emotion真係我依幾年最愛既專輯

Personal Picks:
1. Beautiful Ones

2. Ready to Go

3. Boyfriend

4. Walk Away

5. Hold on to Me

Dangerous Woman真係聽極都唔會厭

OneRepublic, Seeb - Rich Love[MV]

俾啲時間佢 我地慢慢嚟

但其實有

真係間唔中就要感慨下emotion幾咁underrated

最鍾意Run Away With Me

當初開始了解佢入療養院嗰排嘅故事會覺得好勵志好鐘意佢但係到宜家已經無乜感覺

好耐之前聽過一次嗰陣覺得All That同Emotion好正
心絲絲聽日再聽一次

竟然係最愛呢首

Sexual

ari

btw,段片依家又冇咗
又搞邊科

最衰係Carly個Label投放唔夠多資源比佢

我最鍾意Touch It同 I don’t care

算啦 佢都係做啲後生仔女市場
我地啲老嘢唔啱聽都正常

邊個中1001開未得

我想佢做乜飛甩Ryan

兩條友傾點數話想試下分開一陣做自己野喎~
Kesha首Praying Ryan有份整

2014 我去左佢演唱會，唔覺。可能我玩得太hi

得我一個

praying個Tim legend remix好正

Prayin最尾個鳩叫真係

Spotify仲有，可能係youtube dislike太多

kesha can sing

但live cut咗

bitchfork係咪真係比beyonce買左，未ft果陣又唔見佢BNT

為入Beygency不擇手段

When I Needed You好正

Green Day - Wake Me Up When September Ends

結果兩位ex-Disney Princess都比老Taylor打爆咗

Queen Bey有咩做唔出 錢多到冇地方洗 生多兩個 blue心諗 我份身家又分少兩份

Sara Bareilles - If I Dare

算唔算連登魔咒生效

幾時到Jason Mraz出新歌

Demi喺美區壓住Miley

rumor:

Taylor swift及harry style將出席上海VS 表演

係harry面前唱ready for it

我最鍾意into you同moonlight

dislike就唔算特別多嘅，like/dislike ratio我記得都有10倍，係d comments出事
直覺話比我知應該係Tinashe同RCA果邊合作嘅問題
見佢fb ig完全一d聲氣都冇已經覺得唔對路，點知真係秒速del

將有大量花生出售

唔出奇
今次Demi隻碟都有唔小好評（雖然az巴好撚唔鍾意隻album ）
反觀Miley隻碟比較⋯悶啲？

不過睇埋睇埋Billboard 個Chart再作評論啦

同埋worldwide都係Miley贏緊

但兩個最後應該都攞唔到#1

其實佢以前就係harry面前唱過I Knew You Were Trouble

我鍾意Into you同 Bad decision
唔知點解成日凝住覺得Greedy個chorus好耳熟 但又唔知點解

配圖O:-)

有人話似Uptown funk

本住好奇心去左metacritic睇

仲未有綜合評分喎

不過我係搵到篇正評文

"the song is an exceptional showcase for Lovato’s churchy powerhouse vocals"

可以說是新世紀Vocal Diva了

Shania > All Pop Bitches

聽完Demi隻新碟馬上去聽翻Stripped

人放鬆的躺
浮泊於這深深的藍光
隨同著你專輯 帶我到FLOP哪方~~

唔好再提啦

點解唔換場

睇到咁既慘況睇黎$8飛傳聞屬實
唱片公司真係喊出黎，不過我就心都涼
等佢地當初唔理GAGA隻ARTPOP吖拿，Karma Not a liar La

佢當初真係唔抵幫 shade咗gaga幾次

Gaga Slay

Katy下一隻碟能否回春真係好難講
有無下一隻都唔知

佢不如留翻長髮 染黑 同埋炒咗個造型師佢 多謝晒

整到Katy成隻minions咁 個造型師食屎啦

佢依加個垃鳩圾形象

你望吓上面個造型同tay幾大對比

I mean ... Minions > Katy

Tay Tay條腿好長

個造型師真係立刻暴斃

katy賣大包咪得囉做乜玩呢啲

佢地啲stylists真係成日撞車
有無邊啲女星啲look keep住係至少順眼㗎

唔識欣賞 其實佢啲造型已經可以嚇走唔少fans

唉 炒乸咗個造型師就啱 轉乜鳩形象 原本咪好地地

其實佢短髮都唔算柒但染埋金真係好撚奇異

Miley rubbish

You are gonna start a huge fight here

Bad decision都好正

其實全隻專都勁爆好聽

要短髮不如用返Part of Me mv個look la

Agger

深藍

They are too rich to care

想開個Britney Vs Xitina或者Britney Vs Beyoncé嘅投票

Beyoncé > Britney > Xtina

得論點無論據

成就/實力
Queen bey>xtina>Britney

個人偏好
Britney>queen bey>xtina

成就Britney最高啦 實力就最後我都冇咩異議

成就/實力
Queen bey=Britney(全盛時期)>Britney>Xtina

個人偏好
Britney>queen bey>xtina

Britney0宣傳天后 Queen Bey都係0宣傳 點解可以差咁遠

喜好: Britney>>>xtina>>>>>>>>>>>Beyoncé
成就：Britney>>>Beyoncé>>>>>xtina

好多Britney Fans <3

如果只係講Album sales嗰啲可能係Britney都唔定
Beyoncé 係講緊對Contemporary Music有好大好大嘅影響

KATY B點睇?

Bring it on. I'm ready

Xtina and Beyoncé for sure.

我開戰：Britney Miley all one/two hit wonders

You are gonna start a huge fight here again

有實力

Baby One More Time, Oops I Did It Again同Toxic，已經有three hit啦

Beyoncé and Xtina both very good. 實力Xtina贏，不過Beyoncé星味完勝

點解咁多人都覺得Britney成就高過Beyoncé
細佬新嚟,由留意歐美樂壇開始淨係聽過Beyoncé好勁

真心咩 兩首空降冠單 保持女藝人第二多記錄

我都廢時講 直接貼圖

實力 Queen Bey要屌打Xtina

吓 Xtina30歲未夠已經爛咗聲 queen bey勝

但係成就又唔可以單提Album Sales嘅

同埋Britney一開始係超勁，碟好賣，跳舞勁而且d mv同歌都好innovative，就算後期flop咗Blackout都算係Trendsetting

不過張圖又唔公平嘅，碟最好賣嘅年代Beyoncé未單飛

聽翻Stripped我想問而家嗰個殺豬咁叫嘅小姐係乜水

垃原本Britney係第一個女歌手連續七張冠專 仲係空降 臨時改規則 Billboard垃圾

以上數據有無計埋iTunes download ?
年代差咁遠，britney紅嗰陣先啱啱興mp3

佢係靚聲唔識唱
Bey 喺timbre 上輸比Xtina 但佢唱功公認近代女歌手最好

呢張呢

Miley偶像係Britney

係嘅 近年邊到仲興買碟
個個都online stream專輯㗎喇

Bey 都唔少成就喎

冇 計全球實銷

Britney is crazily popular at her prime.
Beyoncé has longevity though

有，不過data唔算update，畢竟呢張圖好似Lemonade前就有

Btw忽略streaming(死人tidal)，Britney d 歌嘅digital sales係完勝

Beyoncé都係13年開始封神啫

Tidal音質係好但好乸貴

呢到好恐怖 咁多britney打手 同我認知既連登高登好唔同

American sweetheart
雖然都幾鐘意queen b
但佢宜家成日懶slay咁唔知做乜

比返Feeling Myself嘅mv我啊

Queen doesn’t have to try to slay

btw諗起iggy
唔知佢宜家recover完未
album一拖再拖
雖然佢live係垃圾中既垃圾
不過我幾鐘意佢個屎忽
同埋accent幾正

Lemonade>>>>>>>25

Beyoncé 近依幾年出親啲碟都比人讚到上天花版

Agreed!!! Adele is nowhere near Bey

其實我一開始以為呢度對Britney會係個種I don't know her嘅attitude

無可否認，當年britney一出道就紅遍全世界，連師奶阿嬸都識兩句
Beyoncé 响亞洲都未算係人都識，唔聽英文歌嘅人根本就唔識佢，曲風都唔似90年代嗰啲咁好上口，歌詞無britney嗰啲咁簡單淺白

不過Beyoncé 身為黑人都可以紅到咁，型像仲要係行性感歌舞，而唔係以前Diana Ross or Witney Houston 嗰種黑人曲風或純唱功，對當代真係一個標誌性人物，無論社會上或者樂壇上。

But now she seems to try too hard
ig日日po outfit
似想玩埋fashion
但係人都知佢fashion sense一般

...吓 真心呢

坦白講我真係唔知Bey要點做先可以攞到album of the year

cellulite 係人都有架喇
仲要大屎忽
nicki個膠屎忽先恐怖
不過實力完勝iggy

21開始提名全中
Grammys祖宗 Adele

聽iggy唱live好辛苦

但iggy果個都係膠黎架喎

影片支援
睇一次笑一次

我認同你講嘅嘢 多謝你嘅意見

妖 外星文

咁真係高質喎 Beck嗰年Album Of The Year 好冤

應該唔係 頂多自體脂肪
佢有認整容但冇講屎忽

屌聽唔出係英文

Bey啲專輯近依幾年質素真係好高
Adele嬸隻25其實根本無特別

講真 2個都係對音樂好撚重要嘅歌手

不能認同更多

逢第四隻必flop魔咒佢逃唔逃脫得到 我估冇咩可能

我意思係冇咩可能flop

25依啲閪碟都賣過千萬
實有一班white bitches會買佢啲碟因爲以為Adele啲歌同自己好撚relatable

其實冇人覺得25曲風好單一咩 得send my love(to your new lover)快啲
聽Adele=時尚

800萬先係
但其實25好似唔係佢第3隻碟嚟

應該冇差得咁誇張
有少少角度唔同
不過都有打脂肪
得脂肪先會咁一舊舊

都係jenny個屎忽wins it all

當年Daydream 同Lamonade一樣死得好慘

咪全部都係怨婦情歌囉 21真係屌打25

19 21 25 25係佢第三隻嚟

Lemonade音樂電影嗰度都應該贏啦
Daydream同The Emancipation Of Mimi都死得好慘 前者0中 後者三個豬肉

agger
有啲悶
production係幾高汁既
但冇咁勁上神枱囉
Mariah production仲高汁啦

連續兩年grammys車禍

Lemonade音樂質素上同埋個Production value咁高
攞25嚟比真係好insulting

Emancipation of mimi真係好撚神 勁多好歌
Daydream我覺得有啲悶 除左攞第一嗰三首之外其他都係大路ballad情歌

你隻碟賣得同埋你係白人就有Grammys攞㗎啦

Record Of The Year都應該Formation啦...Song Of The Year係hello我冇意見

唔怪得之咁多artists杯葛Grammys

Fly Like A Bird Btw We Belong Together冇song of the year Daydream對我又唔悶喎

如果係咁 以前Britney都應該拎多幾件 btw 好似只係對adele有呢種待遇

Mariah啲歌係啲詞寫得好好
佢啲用字會令到你覺得佢係一位詩人

但啲人focus太多喺佢唱功 冇咩人留意佢才華 btw雖然我好鍾意ari 但覺得ari冇資格同佢比

嗰陣Best New Artist比Meghan Trainor都唔比Tori Kelly 真係火都嚟

佢成日用超多係歌好少見嘅vocab

佢90年代嗰陣唱功又真係好好嘅
話說就推爆

Tori Kelly啲歌好難唱

冇計唱功太出眾 全盛時期嘅Mariah得Whitney Patti Aretha呢啲Legend級嘅比到
Celine就... 唔係唔好嘅 但係歌路真係好窄同勁悶
Mariah曲詞監樣樣掂 邊到仲搵到個咁勁嘅人

有冇人可以講多啲Mariah低潮嗰時點樣?

啱啱睇下Glory個銷量
Wiki寫us得返250,000 回晒塘

Mariah is like an A++ vocalist, Celine is like B+ at best

Celine都算緊 一個加拿大人紅到去美國 歌路窄不能同意更多 我之前成日loop 佢首the show must go on

我去幫RCA裝翻三炷香

佢都賺夠啦 佢都想比人賺下

見到Make Me 真係史上第一首MV害死首歌 （die young唔關事

只可以話大家嘅全盛時期完全唔同 Lomenoade

Bey好consistent

其實佢由Rainbow就開始flop 把聲狀態都好差
Butterfly era都仲叫唱到高音 雖然會沙沙地
Rainbow era唔係咪嘴就係避哂啲belting
Glitter era把聲就好啲嘅 但係遇上911 電影+soundtrack flop到落地核 加上老豆過身 分手 比前夫抄歌比JLo
Charmbracelet era叫做冇flop得咁勁 但令唔到佢上返位
最終捱到05年出emancipation of mimi就有返佢應有嘅地位
我諗即使Mariah同有過過節嘅人和好都好 佢應該永遠都唔會識JLo

Lemonade真係好完美 All Night Long~~